@Misc{cuda_deviceprop,
  author = 	 {{NVIDIA Corporation. All rights reserved.}},
  title = 	 {{cudaDeviceProp} Struct Reference},
  year = 	 2019,
  note = 	 {\url{https://docs.nvidia.com/cuda/cuda-runtime-api/structcudaDeviceProp.html#structcudaDeviceProp} visitado el día 25 de abril del 2019 (captura en \url{http://archive.today/LrYUE})}}

@Misc{geforce:titanx,
  author = 	 {{NVIDIA Corporation. All rights reserved.}},
  title = 	 {{Especificación de GeForce GTX Titan X en GeForce.com}},
  year = 	 2019,
  note = 	 {\url{https://www.geforce.com/hardware/desktop-gpus/geforce-gtx-titan-x/specifications} visitado el día 25 de abril del 2019 (captura en \url{http://archive.today/4nMP0})}}

@Misc{nvidia:titanx,
  author = 	 {{NVIDIA Corporation. All rights reserved.}},
  title = 	 {{Especificación Técnica de GeForce GTX Titan X en nvidia.com}},
  year = 	 2019,
  note = 	 {\url{https://www.nvidia.com/en-us/geforce/products/10series/titan-x-pascal/#specs} visitado el día 25 de Abril del 2019 (captura en \url{http://archive.today/fhnh1})}}

@Misc{nvidia:tesla,
  author = 	 {{NVIDIA Corporation. All rights reserved.}},
  title = 	 {{Especificación Técnica de Tesla V100 en nvidia.com}},
  year = 	 2019,
  note = 	 {\url{https://www.nvidia.com/en-us/data-center/tesla-v100/} visitado el día 25 de abril del 2019 (captura en \url{http://archive.today/pUhkz}).}}

@Misc{nvidia_gtx980,
  author = 	 {{NVIDIA Corporation. All rights reserved.}},
  title = 	 {{NVIDIA GeForce GTX 980 Whitepaper}},
  year = 	 2014,
  note = {URL original: \url{https://international.download.nvidia.com/geforce-com/international/pdfs/GeForce_GTX_980_Whitepaper_FINAL.PDF} disponible en archive.org: \url{https://web.archive.org/web/20180329030403/https://international.download.nvidia.com/geforce-com/international/pdfs/GeForce_GTX_980_Whitepaper_FINAL.PDF} }}

@Misc{nvidia_fermi,
  author = 	 {{NVIDIA Corporation. All rights reserved.}},
  title = 	 {{NVIDIA's Next Generation Cuda Compute Architecture: Fermi - Whitepaper}},
  year = 	 2009,
  note = {\url{https://www.nvidia.com/content/pdf/fermi_white_papers/nvidia_fermi_compute_architecture_whitepaper.pdf} visitado el día 25 de abril del 2019.}}

